【1Q題】咩動物八達通成日都冇錢？

係幼鯊呀！

因為Baby Shark 嘟 嘟 嘟 嘟 嘟~

哦

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為動物用八達通啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

點會淨係幼鯊
陷家都do喎

駛唔到

駁